黃金福仁間夜冷地鋪冇去幾個月加晒價

一樣既貨，手機套,mon玻璃貼由$20→$29

加得咁狼死

巴打有冇其他地方介紹？

淘仔
佢哋啲貨咪又係淘返嚟